forEach - метод переборки массива, ожидающий внутри себя функцию, которой в свою очередь можно передать элемент массива, его индекс и даже сам массив, который перебирается, в качестве аргументов.

Метод forEach обращается к каждому из элементов массива по очереди, начиная с начала, т.е. с элемента под индексом 0, и выполняет определённые действия или процедуры, описанные в ожидаемой функции.